REDWING875換鞋底？

有冇REDWING撚係修寶鞋藝換過底？

掂唔掂？

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

推